傾傾下計無啦啦唔傾

次次都係咁
個話題講到一半先黎唔覆
雖然你對我無好感我知
但我都係想同你傾多陣啫

本身都唔想傾